［剪髮jj]天水圍/元朗有冇好既髮廊好推介？

以前去開出面剪
但人懶左想近近地搵間唔錯剪算

價錢同手勢最好成正比

元朗嘉城隔離嗰間試試佢

天水圍臭河洗剪吹
只需30元

北江呀文

幾錢到 有冇話邊個師傅

Btw thx

30雞信唔信得過

邊間

推

專剪學生哥頭
出左黎做野既人比較小去剪

Salon reflection 呀him

條友愈黎愈hea啦

天一果間 barber shop

天耀社區中心對出個間新偶像

我都係去開依間
搵開billy tang
價錢好似200~230
睇你有無朋友係會員

我見天一個到好多間 但唔知揀邊間好

呢個，個個頭出嚟都一模一樣

只剪會員？

唔係呀
會員有折咁解
申請會員好似168
無理由唔知岩唔岩自己就申請嫁麻
不過佢真係剪得幾好
剪左3年每次都重會慢慢同我講一輪野先剪

新北江間間都痴姦線

橋頭完全吾聽order ,亂黎，
地下阿金毛叔玩bb 頭，佢老味

c 閣失調